大家點睇買入白銀

大家覺得白銀係咪被嚴重低估？
而家值唔值得買入？

係gme開波之前 一切都係煙幕

唔知幾時郁silver
不過實有份

點解實有白銀份，白銀呢個戰場好難打喎

玩黎啲
同做空做好原油有咩分別....
危險極高

大幅高開

保持得唔耐，開始腳軟

00815 +14%

要買實銀，銀幣銀條都可以入，
宜家白銀稀缺，但用途廣泛，
遲早會爆升

JP, Melvin 有大量白銀喺手
你話呢？
明顯係有人潛入reddit開post引redditer bid 高個price啦

升得好勁